Основные возможности соц сетей
Еще недавно около быстро набирающих популярность и эволюционирующих соц сетей ходило немало споров, сплетен, дискуссий и разговоров. На сегодняшний день миллиарды пользователей интернет смогли оценить достоинства и бесспорные плюсы данных порталов. Итак, соц сети предоставляют возможность:
- Совершенствовать бизнес. Доступность онлайн-продаж, консультирование заказчиков и другие способы роста продаж услуг или товаров.
- Общаться с родными и друзьями в он-лайн режиме, проживающими в удаленных частях земли.
- Улучшать образовательный процесс. Обмениваясь учебными конспектами, обсуждая дисциплинарные проблемы и учебные вопросы, сегодня можно глубже вникать в учебу. И делать это, общаясь с единомышленниками, можно онлайн.
- Заниматься самосовершенствованием: чтение книг, группы по интересам, просмотр кинокартин – все это дает возможности личностного развития и роста.
Все это лишь малая часть всего, что дают социальные сети.
https://kelahas.ru/samara/galina-polushina-4818